想搵返張健身練跑文宣

黃黑infographic
上半部係練跑 連環動作圖
下半部係workout 掌上壓圖
JJ插沙求救

幅圖叫亂世體格要求

秒殺
唔該巴打 依家去沙灘插jj

留意ust個位巴打好過啦

伊院啲醫護好努力救手足
一定要大步擸過 我地仲要煲底見
同埋一定要清算阻救護嘅死黑警

健身左兩個月，個鐵餅磅數開始無進步，可以點做

休息

抖夠就試吓減磅做下tempo

太少

老實講體能要求太低

Btw, 唔好做sit up
練腹做下leg raise或者直接落公園搵條bar做hanging knee ups
hanging knee ups

同埋分組做應該好啲 本身冇運動開都好難一次過做40下push up

操邊part

如果動作標準 呢個表算難 考到消防了

下
咁低要求？

不過可以練多D唔同肌肉 腳背個D
HIIT個D cycle workout幾有用

消防sit up, push up都係3x下only

當然講緊要動作標準 自己9做我以前冇操開都chok到5-60下

Burpee 一分鐘30 次低?

睇錯張衛健

帶住口罩喎 等於喺高山上面訓練果個強度

帶住口罩喎

如果戴口罩咪還好
佢張野無講以為佢就咁做

張圖好咁喎
班細路仔點頂得順HIIT

你要姿勢好正確咪高囉
一般其實中等
岩岩實測做30幾下